係盾牌，頭盔同遮掛上五星掛

狗隻破壞盾牌同遮，頭盔就係狗法

影住d狗破壞五星旗

如果狗隻破壞五星無事，就全世界破壞五星都無事

等689懸紅緝狗